今日9個月，冇人講？

冇一個人係無辜
幫手推上去

推